\begin{UseCase}{CU1}{}{
	Ayudar a que los Estudiantes reciban su recibo de pagos seg\'un los cursos a los que desea ingresar.
}
	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{El Alumno}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el Estudiante se pueda inscribir a un curso para que obtenga su recibo de pago}
	\UCitem{Resumen}{
	El sistema muestra los cursos disponibles para que el Estudiante seleccione el curso que desea inscribir, el sistema le muestra el monto a pagar y genera el recibo correspondiente}
	\UCitem{Entradas}{Curso a inscribir.}
	\UCitem{Salidas}{Cursos registrados,desglose del monto a pagar por la inscripción a cada curso.}
	\UCitem{Precondiciones}{El curso debe tener lugares disponibles para cada curso}
	\UCitem{Postcondiciones}{El estudiante quedará inscrito en el curso seleccionado si  hay cupo en el curso en cuestión y realice su pago correspondiente.}
	\UCitem{Autor}{Osuna Banda Itzel Arely}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Introduce su Número de Boleta y Contraseña en el sistema vía la  \IUref{UI123}{Pantalla de Control de Acceso}\label{CU17Login}.
	\UCpaso Verifica que el Estudiante sea elegible para inscribirse al Seminario con base en la regla \BRref{BR1}{Alumno inscrito.} \Trayref{A}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UI32}{Pantalla de Selección de Seminario} con la lista de Seminarios Disponibles.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el Seminario en el que desea inscribirse \Trayref{B}\label{CU17SeleccionarSeminario}.
	\UCpaso Verifica que el Estudiante sea elegible para inscribirse al seminario seleccionado con base en la regla \BRref{BR145}{Ingreso al sistema} \Trayref{C}.
	\UCpaso Verifica que el horario del Seminario concuerde con el horario del Estudiante con base en la regla \BRref{BR143}{Validar el horario del estudiante} \Trayref{D}.
	\UCpaso Calcula el costo del Seminario basado en el costo publicado en el catálogo de cursos, los costos aplicables al alumno y los impuestos aplicables, con base en las reglas \BRref{BR180}{Calcular costos del Estudiante} y \BRref{BR45}{Calcular impuestos por seminario}.
	\UCpaso Despliega el desglose de costos en la \IUref{UI33}{Pantalla Mostrar costos por seminario}.
	\UCpaso Pide al Estudiante que confirme la inscripción alSeminario.
	\UCpaso[\UCactor] Confirma la inscripción al Seminario.
	\UCpaso Inscribe al Estudiante en el Seminario seleccionado.
	\UCpaso Informa que la inscripción se realizó exitosamente vía la \IUref{UI88}{Pantalla de resumen de inscripción al Seminario}. 
	\UCpaso Imprime el recibo de pago con base en la regla \BRref{BR100}{Recibo del Estudiante por inscripción a Seminario.}.
	\UCpaso Pregunta al estudiante si desea imprimir un comprobante de la inscripción.
	\UCpaso[\UCactor] Indica que desea imprimir el comprobante de la inscripción.
	\UCpaso Imprime el comprobante de la inscripción \IUref{UI123}{Reporte de inscripción a Seminario}.		
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Proporcionó credenciales incorrectas} 
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}``La informaci\'on proporcionada es incorrecta, favor de verificar sus datos de nuevo''.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El alumno abandona la operaci\'on}
		\UCpaso[\UCactor] Solicita abandonar la operaci\'on haciendo clic mediante en el bot\'on\IUbutton{Salir}.
		\UCpaso Despliega la pantalla principal de la p\'agina.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{El alumno no visualiza sus calificaciones}
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG2-}``Aún no es semana de evaluaciones.''.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{D}{Error inesperado}
		\UCpaso Muestra el mensaje  {\bf MSG3-}``Error inesperado''.
		\UCpaso Espera 5 segundos
		\UCpaso Redirige al alumno a la p\'agina principal
	\end{UCtrayectoriaA}